肥絲大隻同連狗望遠有冇玩過3p?

肥絲連狗同一個人黎 點3p

自己插自己...

自含就得

唔捉我錯字呀？

吾竹禾錯治牙？

真係關你撚事就驚啦